Documento gerado sob autenticação Nº OWQ.157.424.T2Q, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7181                  de  11/09/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições
legais e estatutárias , considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016
RESOLVE
Dispensar,  a  pedido,  a partir  de 04/04/2018,  o ocupante do cargo de Professor do Magistério
Superior, classe Titular do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOAO FARIAS ROVATI, matrícula SIAPE n°
0357535, da função de Coordenador Substituto da COMGRAD de Arquitetura, para a qual foi designado pela
Portaria 10158/2016, de 22/12/2016. Processo nº 23078. 510778/2018-61.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
